「圖」越南仔許志安有野要同秀文同馬明講

馬明：㩜，錫

老鼠：3穴

越南大戰菲律賓

過哂氣啦仲講安心

衰咩坐左半個月